921我入馬場賭馬仔 何君堯夠膽就入黎搞事

DLLM 垃圾何君堯搞到我上次無得賭馬
睇死你班廢佬藍絲 唔夠膽入馬場

你地慢慢做撕紙狗 我就enjoy賭馬仔

原來成班黑社會入馬場食野
馬會真係........

你班垃圾咪阻住我賭馬

要求馬會保護香港市民安全

我唔想見到馬場版721

還我入馬場自由

屌 咪撚又搞到無馬跑呀 仆街何妖

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

推啊！

得罪馬迷，仲敢入去食！？

咪阻住我賭馬

推！何妖

推啊，有冇人知